【71】 港島見 我呢個post就係左抄右抄出黎既

be water 流動如水
be water 洶湧如浪
be water 堅硬如冰
be water 消失如霧

推

推

推完再出個新post就仲好

71見

SHOPPING

721